國家安全日係咪即係好似啲女嘅安全日咁

任屌唔嬲
任射唔嬲

0/10

？？